有時唔係好明社會係點運作

假返一塊地有兩層樓
一層我買返來200萬，另一層有人用400萬買返來
總共用既錢係200+400萬=600萬
但因為人地用400萬買，我層樓都代表升到400萬
總價值係400萬+400萬=800萬
咁就生左200萬出來
呢200萬唔知邊到爆出來

價值係代表D人願意用幾錢去買你個資產
你個case黎講 你一日未賣你都係得200萬+一層樓
你賣左而賺左個200萬自然就係買家比你